# LIHAT SAYA
##### DATABASE CONFIG TINGGAL DIPANGGIL SAJA.

Dengan Menambahkan
```php
include 'config/database.php';
```

Pada Bagian
```html
<div class="col-md-8 col-md-offset-2">
```
Itu Adalah Grid
> ```col-md-8``` = Jarak Grid
> ```col-md-offset-2``` = Pelewatan Grid
> Pada Bagian Itu Ganti Sesuai Kebutuhan. Dokumentasinya Baca di [Bootstrap](https://getbootstrap.com/docs/4.0/layout/grid/)

Data **README** diedit pada waktu: 05 Oktober 2018 - 21:23 WIB
